想買kangol帽

我想買kangol 504
想知道香港有邊啲舖有機會現貨
可以睇下試下

等3月woaw store 開返哥能有

之前係LOGON 買左

Logon有？

有無特別指定邊間先有

我係太古個間買，唔知其他有無

唔該晒

可以去旺角銀行中心一樓睇下，佢好似有賣呢個牌子，或有啲cpu 都有賣呢個牌子。

知道！ 感激